**Ожидаемый результат:**

* Git репозиторий с тестовым приложением и Dockerfile.
* Регистри с собранным docker image. В качестве регистри может быть 
DockerHub или Yandex Container Registry, созданный также с помощью terraform.

Git репозиторий с тестовым приложением и Dockerfile: [https://github.com/ana17519/nginx-test-app](https://github.com/ana17519/nginx-test-app)

Регистри с собранным docker image: [https://hub.docker.com/repository/docker/asukhadola/nginx-test-app/general](https://hub.docker.com/repository/docker/asukhadola/nginx-test-app/general)





